我今日無得出中環 有去嘅手足你地加油

如題
（和理非）

本來今日真係好想去，但由於係星期日，家母係屋企望住，唔比我去😢

我只係想講句，各位手足加油，我唔係現場，我只可以精神上支找你地。

P.S.全屋黃絲，但家母覺得popo信唔過，有不反對通知書都唔準去。

P.P.S.光復香港 時代革命🇭🇰

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

出啦

差你一個，出黎啦

叫埋屋企人一齊去啦

咁係咪即係所有遊行示威活動都唔出席得

我阿媽係藍，我都去唔到

We Will Protect You